[復仇者聯盟] 男子侵16歲少女 受害家屬性侵他姐姐報復

男性侵16歲少女 受害家屬性侵他姐姐報復

16歲的少女被男子性侵，少女的家人為了報復，於是性侵該男子的40歲姐姐。

據巴基斯坦《Geo TV》報導，20日，畢爾馬哈爾(Pir Mahal)的一名男子瓦希姆(Wasim Shehzad)，性侵了一位16歲少女，事件發生後，瓦希姆的家屬希望可以跟受害者和解，於是受害少女的家屬開出了條件，要求瓦希姆40歲的姊姊給他們性侵，最終這個和解內容在21日完成。

當雙方正準備忘記仇恨，要在和解書上簽章時，這起事件就被警方查獲，總共逮捕兩家共12人到案，並進一步追查此起「報復性侵」事件。（即時新聞中心／綜合報導）

好唔爭氣咁笑咗

16 vs 40

復仇者聯盟 頂，我咁都笑咗

少年同佢家姐都係最終贏家

【復仇者聯盟】愛女爆6歲時被姦 媽媽怒殺色魔報仇

[復仇者聯盟]大陸仔被鄰居屈偷竊 20年後斬死舉報鄰居

[復仇者聯盟]長洲小學生復仇 用同學個名虛報學校有炸

【復仇者聯盟】少女遭強暴 斬殺色魔5歲仔報復

[復仇者聯盟]伊拉克勇父為兒報仇 殺ISIS惡棍

[復仇者聯盟] 13歲目睹媽媽被打死 兒子22年後除夕報仇「殺光仇人父子」

專家指姐姐或成最大贏家

仲以為霸王硬上弓，屌你老味協議性侵 協議就唔係性侵啦

少女唔鋤愛阿婆

巴基斯坦式協議

乜撚野復仇者聯盟
擺明係nigga奇俠

係就性侵返個男人啦 性侵佢家姐托柒呀

16 歲換 40歲
d口味

做咩9

餵飽佢家姐

其實係咪個家姐睇中人地，所以要個細佬強姦人，再協議自己俾佢地強姦？

我一早就有講過架啦

性侵者家姐：快點性侵我

應該係睇中關家姐好耐

唔好痴線啦

見到就笑咗